求4日3夜 曼谷行程

有冇酒店好介紹？
筆直500蚊一晚

同咩人去先 全男班個schedule 好唔同架wor